快簽 呼籲美軍派遣醫療船

陳雲：香港因為共產黨的國家恐怖襲擊，已經爆發人道災難。我呼籲國際救援組織——例如無國界醫生到香港設立保護戰爭傷患者私隱及阻止暴政攻擊力量進入的戰地醫療服務。美軍的醫療船也應該駛入香港設立這類服務。
各位可以用英文在美國總統及參議員的Twitter留言，說明香港的狀況，呼籲美軍派遣醫療船來香港停泊救援。

推

Push

快啲幫手

721
北角白衫事件
荃灣斬人
過期催淚彈

721 push

721

簽左先

美軍來了我帶路

7月21 警黑合作

毋忘徐步高之死！

推到上去
成日得一萬幾